全體連登兒女，香港人 感謝義士，和你飛

多謝
做得唔好可以檢討
我地不指責 不督灰 不割蓆

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個GIF睇到眼睛好痛

好多謝你地！